入黎講下你地同你既伴侶識咗幾耐先一齊

有冇人係識左一陣就一齊？

3日 btw你個名

4日

真人嘅話3日

6年留名

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速­遞員...&nbsp;

我同佢係fd搭fd識..係facebook傾左一個星期...佢同我講好想做我老婆­呀..咁我地就係facebook in a relationship,拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左個白蓮蓉月餅俾我話係中秋節禮物..之後佢同­我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜­中秋節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone5c...但係未出,唯有­同佢出左部iphone5...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後­去左食日本野..食左$800....&nbsp;

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,中秋節會帶­埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原­來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係ps3 game鋪 訂左隻gta5,諗住中秋果幾日假係屋企收埋打..我尋晚經過間鋪..同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會要的了..之後果個賣家呆左,.嘿­..個死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢酸到出汁啦....我訓前打左俾佢.­.不過佢無聽電話...可能訓左..我whatsapp佢,同佢講miss you;) good night...之後佢whatsapp俾我話 : ok thx.....

未識就一齊咗
其實有時可以一齊咗先慢慢認識，唔洗浪費時間

識左一個月就一齊唔會覺得好快咩？

我覺得唔關相識時間事
應該感覺行先？
識咗一個月 一齊咗五年 已經唔會在意快唔快事
如果對方係對的人 只係識咗一分鐘都可以行到好遠

2年，拍咗6年

見面幾次已經係

見左3-4次

兩三個禮拜

2 個月左右。 其實同一個人傾計傾一排， 出幾次街， 大約都知佢係咩人， 岩唔岩自己。